【港女嫁穆斯林】瞞家人拍拖4年信埋伊斯蘭教 為巴基斯坦老公學煮咖喱：佢話我Rubbish！

來到全球工時最長城市之一的香港5年，Sunny現職保安，每天工作超過12小時，方糖則是產品設計師。Sunny以往是老闆，在家鄉擁有的生意包括髮型店、租車店、電單車店等。為愛情放棄生意，Sunny只用一句帶過感受，「沒有人知道未來會發生甚麼事」。Sunny初到港，方糖帶他去吃巴基斯坦人最愛的咖喱，走進日式咖喱餐廳，Sunny吃完第一口便大聲鬧：「rubbish！」起身便轉身走了，令餐廳氣氛尷尬。

jm9

都估到個樣係非一般

哇好撚威啊 好撚勁啊 好撚特別啊

於是她學煮巴基斯坦咖喱，單單是炒咖喱粉和食材也要花45分鐘，不知道她曾經炒燶過多少次。有次Sunny見到方糖那鍋「不像樣」的成品，大鬧她「rubbish」，方糖一怒之下將整鍋咖喱倒進廁所。

諗起一乾三濕潮文

港女？菲律賓港女呀？

千萬唔好問樓主攞圖

又話蛔教撚唔食豬肉既

唔是好差姐

有無7 折

中同

佢老公後生幾靚仔

都估到連登仔清一色無好既留言架啦

曾志偉.jpg

佢減咗肥都有五分嘅，依家就四分啦！

日式咖喱甜既
阿差一定最憎

穆斯林：Rubbish

日式咖哩真係狗都唔食垃圾到

點解要就鳩阿差？沸上腦！條豬扒影衰晒香港人！

日式咖喱相對其他咖喱

真係排包尾

就算幾難食都唔應該鬧自己老婆rubbish囉
條女忍到果下好野

異族通婚好平常

華人血統亦唔見得好高尚吖

因為冇鬧錯
你睇相就明

曬黑啲基本上係巴基樣

雖然個男人係好大男人
但呢個問題唔關種族事
種歧咁勁仲話自己香港人。。

因為條J 遮

好心唔好係唔係都用簡稱啦
打「種族歧視」呢4隻字好哂時間咩

兩公婆都係rubbish

種係老母歧咩
咁都要簡寫

唔明呢D垃圾文有咩價值
30年前就話少見嫁比中東佬
屌你 2020年成街都係啦
D報紙佬咁多年黎都無進步過

Rubbish

學撚埋晒支奶啲衰嘢
係唔係都簡稱
就嚟語癌到都唔知佢想表達啲咩
遲下連粗口都變做屌母鏟

detail

rubbish

咁既樣都幾難搵食 算啦

好襯
垃圾配rubbish

頭先起身柯緊屎打呢段字
未清醒打漏字 sorry

港女？似印傭菲傭多啲

女記者

老老實實個男人好似唔係咁開心
香港女人似係做主動嗰個

咁既樣，辛苦個男人

伊斯蘭教 可以娶無限個老婆喎

可能多click rate

伊斯蘭教 可以娶10000000個老婆

佢自己都過埋黎
我反而覺得係排除萬難所以唔會放手

連登仔d留言...
無撚得救

伊斯蘭教 都係D 皇帝整黎控制人民的工具

近代中東打到飛起都係伊斯蘭教

依家d 中東佬會揀靚港女食， 呢個肯食隻恐龍係奇聞

笑死
屌母剷我笑咗出聲
btw支持咪撚乜都用簡寫 好撚支那feel
第一次聽種族歧視=種歧
點解唔係叫種視？

日式咖哩原本係海軍食物，俾d蝻狗食就真係浪費左食物做rubbish啦

係架

日本咖哩我都覺係我垃圾

天主己經唔再打打殺殺

伊斯蘭教 仲係邪教咁

係你垃圾

個樣係唔差
不過走嚟香港呢個地獄真係好傻

泉麻里香？

格仔反而生得好靚 鬼鬼地 又唔會太黑 大個會係靚仔

黑寡婦

球星樣

個樣⋯
同人傾咗四年無俾人呃錢都算係咁

st.paul?

大個就會變返 南亞樣

入鄉隨俗

you

依d欺壓女性 打壓人權嘅宗教
就吹到 個愛情 驚天泣鬼神

好唔好食都叫做有份心意啊
淨係有份俾心機煮我都鬧唔落

做乜鳩...

日式咖哩, 中東咖哩 撈埋黎講
"會唔會離婚 everyone don't know"

睇完覺得佢死頂 可能為左小朋友

Sunny以往是老闆，在家鄉擁有的生意包括髮型店、租車店、電單車店等，為愛情放棄生意。

擺明呃居留啦
如果佢最風光嘅時候嚟就真係「為愛情放棄生意」喇嫁蝻嘅港女係咪腦癱
如果佢仲有咁多資產，根本事業愛情係兼得，唔存在咩放棄

兩條撚樣打咗幾年電話多數講宗教，佢根本係被人傳教乜撚嘢愛情入日式咖喱屋expect巴基斯坦咖喱簡直弱智

我第一秒都心諗邊到有港女三個都係南亞樣

日式咖哩先係正宗

主要係太肥

香港咁撚多印巴人，咁都上到新聞。。
你話條女瞞住屋企識咗個巴勒斯坦以前係哈馬斯高層教你整炸彈就話姐。。。

好on9 學撚晒中聯辦呢啲垃圾簡稱

中文係冇簡稱架

香港有唔少女人唔知呢條教條走去搵呢啲男人

係可以搵 不過搵到之後 要分一半身家畀老婆S
加上上頂四個
呢啲巴印巴人會走去媾女但唔娶返嚟

睇留言笑死

Deformation

日式咖哩係垃圾呢點係冇錯既，想去佢屋企食咖哩

我都好憎食日式咖喱

瘦少少會變靚仔

佢老公都幾唔尊重個女人鬧幾次rubbish
一個香港女人點頂得順呢種男人

咁大男人 不了

依家好多中年 獨女 食黑人 南亞佬

又幾靚仔喎

耶撚唔會要女人包到實哂，唔會一出世就要信，脫教要殺

巴基撚唔係差唔多？

大愛包容

屌
條女追男
個男又比佢氹到
真係陰9公
條片佢好似好厭佢老婆咁
個巴基佬真係好偉大

我係話條女垃圾因為個樣
根本冇可能搵到本地男

伊斯蘭國家同印度根本冇當女人係人
入鄉隨俗啫

對住外國人鬼佬樣咪忍到囉，試下如果港男鬧佢rubbish會點

個仔幾得意幾靚仔。

首先種你老母歧！種族歧視好難打咩？
而且阿差係印巴籍人士尊稱嚟，你知我知就連對面個單眼佬都知，一講就明。

以佢嘅質數，搵嘅港男應該無佢老公咁靚仔。

可以做潮文

屌佢老味 日式咖啡狗都唔食 正常反應黎

巴基懶坦

屌你老味 啲蝻standard不嬲都係出左名低
一個爆五六個係度繁殖呃福利

咁佢就應該搵個一出世就識煮咖喱既老婆啦
娶個香港人屌佢唔識煮咖喱都on9

的確好平常
一街都係香港廢老娶支那雞

潮文

你指條仔呀?

傾電話傾4年都叫拍拖

佢地當女人係工具, 先會講得出老婆係rubbish 呢隻字, 真係毫無尊重可言

斷水流大師兄

怎樣打老婆。mp4

喺連登講呢句野真係好撚諷刺
講到連登仔有當女人係人咁

黑人真係無得講
when you get black

啱呀，咩721 831對世界其實都無乜意義

巴基斯坦喎，女性地位咁低港女邊會頂到，如果當初係個港女為佢移民去巴基斯坦，仔都未生我諗佢就已經走咗佬返香港

笑撚死

其實如果唔計種族宗教 窄講樣 南亞 中東人的五官靚+立體過亞洲人好多.....

港女鍾意黑撚、洋腸、南亞撚

印度咖哩最重要係部強力攪拌機 主要攪香料粉 攪雜菜base 無依兩樣野加持好難煮得好食

唔算靚姐或者性格可以搭夠
香港都好多男人柒啦

連登仔有排未到印度佬嘅程度啦，都係上連登時口臭啫，現實為咗屌閪咪又死狗咁，點及人哋周街搵女姦

巴基斯坦 is not 中東

港女嫁俾個南亞佬一齊咁耐都唔離婚算好

穆斯林、女人，兩大連登仔公敵

係人地餐廳叫聲rubbish就走左去
係屋企叫個老婆rubbish
呢d落後民族真係生番黎 重講返出黎好似好撚幸福咁

鳩大就有閪屌

條仔都肯為老婆放棄做老闆

我覺得似平時見到賓賓 印印

幾正，個老公好man，feel到會一定會打老婆同賭錢，女人就係鐘意依啲

0:49 有條女好似幾正

伊斯蘭教徒
都係得把口唔食豬

肥婆晚晚要食牛腩，運動又唔做

靚女唔會咁蠢啦

咪就係

Sunny經常笑說方糖講話太大聲，喜歡開懷大笑，跟家鄉的女性不同，「如果在巴基斯坦的話，可能會被丈夫打或把她送回娘家。」

為咩小朋友啫，根本就呢d人都係返鄉下搵返同類啦，咩老婆要識煮野，on99識煮唔包要識埋你家鄉囉

你睇埋成篇野，條女可能真係頂到

咁on9

Pakistan唔係中東佬，應該算南亞
UAE、卡塔爾就真係中東，如果忍受到佢地宗教同政治保守，嫁過去呢兩個國家就真係

話之個女仔係咪真唔靚，我地呢度又唔使包頭，娶之前都見過個樣啦

如果係港男咁做一早俾人插到菊花都唔掂啦

連登仔得把口啫, 邊有見過真係做, 成唔到大氣, 比女人打返轉頭就見過
伊斯蘭就唔同, 講左要打老婆就真係打, 打到聽聽話話
出埋教學:

係鬧啲咖喱喎

痴線架
男果個好似心不甘情不願 遲早離婚

D薄餅好似幾好味

振夫綱

正常香港女仔點頂得住班生番既習俗
你去到佢家鄉居然笑大聲d都會比老公打9

銀咖喱

呢d先係男人

似la似la
日式
又甜
又啖味

rubbish

大家唔好睇樣就咁批評人地啦
我睇哂成段片 佢地2公婆真係相敬如賓 好尊重對方wo
男既係巴基斯坦做老闆 肯為個老婆來香港捱
女又肯為老公學好多煮食方面既野 又尊重對方屋企

所以話港女就係賤
好好對佢哋就當你係狗係兵

係到鬧到佢成隻狗咁就聽聽話話

亞利安人種個班就係 其他就

預計到佢將來應該都會好辛苦....
個男人脾氣咁大

佢老公都知道老婆一定唔適應住巴基斯坦
為左就佢黎香港生活
本身喺家鄉做老細工作輕鬆好多
黎到香港只可以做看更
把口話想生五個甚至十個細路 ，實際咪只係生左一個
如果唔係兩邊都有退讓，港女唔會受得住啦
睇個女受訪者都唔係毫無原則既人黎

入得日式咖哩店預左咩事啦，無知仲當真性情，真係同港女好撚夾

透過聯姻引入外地專才

想佢分享下食譜

On9

香港d醜女好多都轉嫁南亞
識個爛面肥妹都係識南亞裔

係外國, 個個印度仔中東佬都會吹自己以前係有錢人又老闆又高層又地主噤撚樣
但黎到就仙都唔仙下, 打份牛屎垃圾工返足14 個鐘, 窮到就黎飯都無得食, 無一例外

阿拉伯人其實係閃米特種人，算暗白人種
伊朗人直頭有好多係印歐人種，波斯語屬於印歐語系
Kurds又係，庫爾德語係印歐語系
公元前3100年以前統治土耳其既西臺帝國，統治階層都係印歐人種
成日自認歐洲人既土耳其人，個語言係突厥語系，但好多其實都係混血
所以其實中東有一大批人個樣你望落去會鬼鬼地
我去土耳其旅行時，個導遊講過土耳其人當自己係歐洲人，頭髮金金地但又金唔曬

即係話黎香港做保安都仲多錢過係個邊做老闆

嘩，你使唔使去驗下眼？

咩啊
南亞人咪香港人囉
你去一次尖沙咀有幾多香港人啦

港女個閪鑲金

係囉,個個邊個嚟?

原來佢地會咁 冇接觸過真係唔知

睇完feel唔到sweet
一係個記者太廢
完全問唔到肉
當初點解兩個人互相吸引都無提過

真係好荒唐

港女出賣港人

佢地對離開本國非常 determine
唔會錯過任何增加佢地成功移民既機會

睇完個樣 唔怪得要嫁南亞佬

澳紙8 算果時聽過一個印度仔話, 澳洲一個鐘人工 (佢已經係黑工得14蚊, 正常係20-26左右), 等於印度廿個鐘

尊稱？你試下對印巴藉咁講

垃圾 post 拉

果件港女方糖...難怪隻巴都唔係好想蘇佢

第一日既事咩？

連燈仔係咁

上連登 勿認真

CLS邏輯：
港女本身已經係雞係原罪
可以結到婚既港女當然係罪加一等
仲要嫁埋比外國人，而連登毒撚就只有自己隻手幫自己打J
仲唔係賤女人??

個巴基斯坦人話佢係果邊做老闆，過到黎要做保安點解唔娶條女過去要留係香港捱

go

女下話
唔好嚇我

低下階層 生乜嘢仔姐 仆街黎
做保安養全家？笑撚死人

條仔脾氣好差咁

係呀 我識一個都係
上網識左中非人

我心目中既港女唔係咁

南亞都叫black?

咁條女真係垃圾喎

咪同大陸一樣 搵多但物價貴

個方糖係咪on 9?

你死喇，你得罪cctai法師了

中學同學嫁左比非洲佬
佢都幾出名下

有得揀邊個唔識揀金城武吳彥祖

深水埗都見過唔少啦

笑到仆街

睇黎唔係傳統教徒，無留鬚無長頭髮又戴耳環

垃圾回教、垃圾民族、垃圾港女、垃圾咖喱
fair enough

話個老婆係rubbish都幾傷人
唔識煮咪唔識煮

你冇嘢吓嘩？

某啲連登仔應該會好推崇呢種鬧人rubbish嘅文化

Cls 未聽過有穆斯林話唔知會唔會離婚
係記者chur佢問定咩
我識嘅穆斯林同印度佬 (喺香港識)
全部都係話雖然算係盲婚啞嫁 但係娶咗就係一世 唔會諗離婚 (仲覺得自由戀愛 之後自由戀其他人搞到離婚 好不堪)

愛上食南亞腸，同咖哩味精液。

佢老婆係煲咖喱？

咖哩腸

屌你對上先話大男人不了

其實都幾難得
經歷4年神交
女嘅去信穆斯林
男嘅仲埋過嚟香港定居
睇個仔都幾可愛啊
祝福人地啦

唔講邊個知係 港女？？

睇咗樣就唔覺了好想俾佢瘋狂話我rubbish

做男人做到你成隻鵪鶉咁好唔好意思

老老豆豆
個男肯放棄唔做老闆去做保安
為咗就條女
算係咁

日式咖喱喺咖喱界真係公仔麵level
咖哩配珍珠米根本唔match

種你老母歧, 你講乜柒呀

好彩你話某D

一直都係快餐嚟
要食得好係食湯咖喱

雖然都唔係名貴野

即係你去左法國，啲鬼佬整左兜鳩芝媽碌既咕嚕肉

你都大大聲屌😂😂😂

申個利睇我名都知崇日
但是咖喱...我擇泰式或馬拉

牛嚟

咩嚟

每個種族都有好人衰人既
咁岩佢老公係叫人rubbish既rubbish姐